點先可以有效減壓？

就exam 溫幾多都入唔到腦
今個sem唔可以爛gpa 甚至要靚grade
好大壓力 每晚都失眠第2日又無精神溫
好辛苦呀

留名

盡情hea
到就考嗰兩日就會自動自覺溫到書

認真 聽蘇打綠 首 喜歡寂莫既歌詞
另外得閒學下 簡單 meditation 十分鐘，
已經幫到好多。
佛學禪修 印度同西方瑜珈 都有差唔多既嘢
聽聞近排科學家證實到真係有用
不過唔好問我link 自己google 大把方法

叫g

做what 9